如果比你分配財政資源，你會著重投放邊三方面？

體育，文化，教育

軍事、外交、金融

外交